請不要相信連登仔

特別係個飯.. 漿糊咁樣

樓主on9到將啲繕稿當真

咁我又無當晒係真, 放lunch咁岩喺大快樂咁米試下囉

呢個先大伏
舊餅成舊粉咁

地溝油紅米飯？

轉左紅菜頭汁 唔想試
之前山楂意米覺得幾好

俾一級泰國絲苗你食好冇

狗都唔食 .gif

大快活得一樣野OK, 就係個厚切豬排

係呀活咖哩
真心唔錯

一級絲苗落咁撚多水煲都係漿糊架